TSLA 想遊走於中美之間，相信下場會同匯豐一樣！

drop to zero

上得返460你都唔走啦

精闢